提升封鎖上限即係提升幾多？

而家 1000，變 1001 我都吹你唔漲
同埋交交下唔交個list 會點先？
劣質post 橫行，唯有走
咁你留返同D五毛喺到打飛機啦

數又唔講，又唔撚係無限，老老實實我就唔怕睇廣告
但我好想block 9 晒D五毛